有冇人有3M 6092X 同 面罩 可以放?

小弟同朋友都要.. 前兩日行過好多五金都話無..
可以出黎買

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

我已經相信了不斷推人入機場是個陷阱
冀望各位可以有自辨能力脫離迷惑

卍 南 無 大 悲 觀 世 音 菩 薩 卍
卍 南 無 大 悲 觀 世 音 菩 薩 卍
卍 南 無 大 悲 觀 世 音 菩 薩 卍